送給麵麵的一首歌～《螞蟻》

怪我太過投入戀愛這小天地
誰知 夢醒一刻已經分離還等你
怪我營營役役 卻無暇思考怎麼遠飛
太忙 無法呼吸清新的空氣
到最終給你嫌棄 別了伊甸創世紀

難得我竟這麼死心塌地 都可把感情摧毀
你的突然離開 管我力竭與聲嘶
還是極攻於心計
請把安撫放低 儘管來拿走一切
傷得我這樣徹底 只好當踩不死的螞蟻

怪我太過投入股票這小天地
誰知 納指一刻已經收皮還等你

燈不死的螞蟻

多謝